射波只係用死力，又唔準又攰

史奈達人仔細細，射D波仲快勁過伊巴,杜奧巴，就知死力冇用
踢左幾年波都掌握唔到點運用道力，有冇巴打有心得??

用陰勁

btw落賓差佢一個世界盃

神級技術...

學D藍波狗咁係街對著空氣Chok下隻腳可能會勁D

做唔出
藍波撚先會咁on9

用腰力緊要過用腳力

用腳綁鞋帶個個位踢埋去波中心,
可以打側少少個身同埋坐低少少個人黎就隻腳,
咁樣射得又快又直

腳面BAN成日怕D腳指掘地

P祖

所以叫你打斜少少個人

硬地同草場又唔同，冇咁易磨薑
隻腳應該45度左右片埋去個波中心
隻腳面愈直愈易炒波底，巴打加油

就係好似幅圖咁

試下攻個波中路

未見過猛虎射球?

thx bro, 用腳內側射更加冇力，仲難過腳面射

你係咪大個先學踢波踢

腳內側仲易射la, 一腳盪埋去就得

都係自己山寨式學踢波，錯晒，冇人提點

應該隻腳用邊個位掂個波？？

其實另外一隻腳踏得穩都好重要

初學者, 建議射波用腳內檔射,
踼得內先用腳面,
無論内檔定腳面,
要射波準又有勁度,
一定要鎖緊腳腕

耐